我係和理非！就算有黑警死都永不割席

冷氣軍師全部收皮！
你地玩咩都唔緊要 我地係你地後盾！
搞我兄弟既 我和理非都出黎做勇武
只有一個要求 要大家齊齊整整翻屋企！